放兩張靚位Avengers3 3D 4DX 戲飛

戲院: 德福戲院
電影: 復仇者聯盟3: 無限之戰 3D MX4D
日期: 2018年04月26日, 星期四
時段: 下午 04:00
影院: 1 院
座位: E9 E10

有意pm

PMED

屌 同時間

先岩

唔記得放條link 出黎